有無econ學霸想賺下外快?

topic: What are the advantages and disadvantages of a step-by-step opening-up policy in china?
1000字
1個月後deadline
價錢有得傾

學你老母霸

Politics扮Economics

1000字又唔係10000....

100字點夠講
1字頭course?

common core 懶得寫

咁簡單自己諗下啦

網上大把生意啦

外國仲好平。香港收得貴仲要質素一般

可以做
加你TG

ching有無推介

吊你老味個係賺你阿媽的鐵咩賺

我全部都係比外國人做。 個價錢平香港一半有突

個分數仲要幾高

用開ukessay 效果一般

1000字都要叫人寫痴線有冇廢撚到咁

唔想search china野

霸你老母咩 你老母就被人霸王硬上啦

Copy 史提芬d飛機文算

唔要學霸應該點叫

cuz china will not care about your business which is what am I thinking.